月餅都炒係唔係on9

原價都成一百蚊粒 又細又唔係特別好食 咁都有人炒
（咪又係奇華出品）